如何舊Iphone備份IOS,升IOS14,。後悔時降級

請問平時電腦ITunes,點選項備份？資料連舊版IOS一齊備份，升左IOS14如果後悔時，可降級？

可

隨時降級都得，放心

好，會留意

是但按備份，照升，再回復就得？

秒

有備份iOS 就得，放心

按立即備份就可？

downgrade 去iOS 13
你加油

點備份ios?

直接去就得，itune好friendly